momoland妍雨呢段片都幾耐人尋味下

0:35
點解自我介紹要講i love chicken 仲要講兩次
好似毒撚搞gag驚死無人get到要講多次咁

毒撚=搞gag驚死冇人知
Yeonwoo=可愛

My wife

my sp

佢話自己係雞啊

淨係一分鐘都唔洗嘅片就知到點解隊內嘅人氣落差咁大

係...同樓主一樣咁毒

妍雨不嬲神神化化
其實咁樣仲正, 可惜佢個樣靚得濟biased唔落

仆街仔

覺得佢靚得意想屌但唔會想了解佢內在囉ching

精簡版

if so why清仲要睇佢啲無聊專訪
感覺清係一個try too hard not to care嘅sensitive男孩子囉

咪屈啦

男孩子有feelings好gay囉

yeonwoo真係好可愛
表情多多，好鬼馬

I LOVE CHICKEN

係 好可愛

之前一直覺得佢係活潑版子瑜

子瑜最多只係村花
望真d都唔似樣
同妍雨無得比

色情版子瑜

無色情 她純的

好色情

你眼光色情

好想同佢交流下床上心得

妍雨拍劇應該一早紅左，九個女仔好難上位